呃晒你班傻仔啦

個撤回冇左件事了